三分鐘畫你個名😛

留言講低你想我畫嘅名啦中英都得

銀河寶寶

lm

我個名

張柏然

寫 鄭澤運 thx

留名

Cyrus

奶奶

利迷子

來吧！

It狗係我寶
可唔可以長型同粉紅色底
想做wall paper

馬田先生

Lm

我個名😘

哆啲J夢

me

畫我

Erik Durm 🤔

唔撚洗做呀

Hugo

我嗰名

Lm

Thank you

屌你老母
Thx

多謝

我個名，上次你已經走我一次數

easy job

我個名！thz

唔該 我個名

有勞清

Mememe

free style

Taylor swift

Nicole 力高
thanks

Me

我

香香公主

劉明，大大力金剛掌

唔該

btw 好得意
皮已正

好人卡回收站

Lm 先

我睇你點畫

留名等睇

Kary

我個名 thank you

陳庭佳

上面個名
睇過你Facebook 直播

Me英文

太守自慰也。

LM, thanks

Sia

之前個post嘅 內田真禮 好似未畫到就1001左
求畫

畫我畫我

my name pls

愛得那麼認真

丹尼斯

我個名 感謝

我舊名：地平線之花

紅中妺妹

跟隊

Thx

英文名： John CHAN

Mina

Candice

我男朋友係IT狗

九角

Hi

Jordan

羊寶

蘇打綠

老吳 要有眼鏡既 打直18:9

叫我柴狗哥

公屋小子

我呀我呀

狐狸真面目

Naveen

衣櫃裡的波波

番茄琳😂

我呢我呢

蛋黃bee

蕓妮

我個名 THX

LM

hi

LM 火爆龜頭

Cherry

我個名呀thanks

咖哩細佬

Sharon
唔該哂

神經大俠

我個名 唔該！

留

謝謝🙏

my name pls
ありがとうございます

我個名！唔該氣質男巴打

米奇腦魔

我個名 thx

唔該幫我畫我個名呀

喵豬 巴打

巴打可唔可以畫我個名？

Jimmy

唔該巴打

鄧家齊

im

尺！

大豬包包

噴火水龍喉

長鶴

好撚頹
最好畫到我 頹啲 sad啲

香港冇好人

高潮涼介

請出招

我個名, 唔該巴打

留明

come on james!

come

Katie

天秤上的巨蟹

救生員何生亮。 唔該你啊，巴打

求賜教

來

識唔識畫我個名先

山治之年
麻煩晒

Lm
謝巴打

番茄琳

柔柔 thanks!!

文女青

依到

應該唔難

我個名
謝謝

我個名 唔該

巴打你畫唔畫得哂

卡比獸

Eric

Miffy

我個名 唔該曬

史德華

全自然

我個名 唔該你

我個名
唔該曬Johnie

阿sir你好

我個名，唔該晒

我個名！thanks

唔係掛！

Auto correct左
Johnee

緊握扶手

my name plz

保險兔

唔該樓主

仇思貝
多謝巴打

邊有魚唔食貓
烤牙包魚
兩個簡一個黎畫就可以了

多謝巴打

博雅

我呀唔該

我個名！

好

Dragon 唔該

等左你好耐 唔該你

簽我每日都發生

雪米糍

留名先

久代梨奈

屌睇錯

男丁格爾J

King kong <—— 狗名黎

超速遙遙

張孝全老公
Thx樓主

劉名睇你表演 thanks

小天使糖糖

紫雄大賓洲

我個名 唔該樓主

我呀畫我呀

此post 必火
我個名

阿圖

謝謝樓主

又畫得幾靚wo

我username

my name thanks

我又要

我想睇你點畫

我個名 唔該哂

😛

鐵棍肉桂狗

高質
BTW,畫我個名吖 唔該曬

潤龍

到我未

waa thankss

矮妹

Sally
唔該巴打

here

我啊 唔該

Lm
Thank you

厹

留名
畫我lihkg呢個名ok啦

MichaelY

我個名！
唔該晒

你又返黎喇
留会等畫

Florence

我個名!

我又要！

Andy

睇你點畫

雞仔仔

Charles Cheng 🙇‍♂️

我個名 謝謝

幫我畫
可樂

LM跟機

黑心饅頭

一大呂布

My name

得閒先幫我畫

LM
thank you

thank you

多謝吧打

幫手畫下Yanni哩個名

請寶劍出鞘

Dickson

呆淨弦！

關愛座hunter

我個名，唔該巴打

好趣緻 多謝巴打

我個名🙏🏻

Come on

想睇下你點畫我個名

凍肉佬

河成雲

謝安琪

卡撚B

好可愛
Lm

請畫我拉

Kingkong

畫我呀巴打 thx

一齊攬炒

睇你點畫

我呢?

我個名應該幾難畫

My name plZ

lmlm

同女朋友格劍

睇你點畫我

Lm thanks

我個名：89

程式猿

聰明烏龍茶

上個po

等你畫我

樓主please

唔該哂

唔刻晒

唔該晒

紫雲

舐屎筒

me pls

唔該你啦

Lm thank youu

mememe

Leo

排到2047年

樓主

One piece 隻喬巴

張雅美

how about me?

恆星觀察員340號

我又想睇下你可以點畫

肥西老母雞湯🐔

木木三

Me me me！

Here

kago

Hi
你今日飲咗未？

肩系膊頭

巴打可唔可以畫我女朋友個名
詩瑤

麻煩哂樓主

Lm🤤

Me hehe

karis

Celia

My Name

Wildstyle

Holly

asparagus
唔知道您會點畫呢?

好qqq

Me me me

周國賢

胖毒

Hinson

我我我

港女條條fing
謝巴打

My name
Thx bro

小熊維尼你老母

lm，應該唔會好難畫

留名 我個名

Penny

想睇我個名可以點畫

Marcus pls氣質巴打

多謝樓主，好正

米缸冇米

唔該巴打

唔該畫我個名

沒有位移 唔該巴打

我有比你屌嫁

SUM

少喝水

陳凱琳

上個post miss左我

Me Me!!

sam ching

想睇你點畫

雷神電死人

請畫

我個名 支持巴打

我個大名

一遺驚醒夢中能

畫我啊

Ban

我個名呢

好靚 留名

LM, Thanks Brother

上次畫過

April

Thank you!

朗

很想要

卡菲
唔該巴打

我個名呀唔該

畫我個名

LM睇神作

來阿

我個名thanks

謝謝巴打

Sky

百事有冇可樂嫁

LaRRy
唔該😭🙏🏻

正正子

留名
上次冇畫到感到可惜

我應該好易畫
Btw巴打畫得好靚

Hera

我個名 plz

all

樓名

又幾盞鬼喎

就睇下你點畫我個名

畫我啦畫我啦

Joe Lam

由17畫到黎連登

Btw 留名待畫

撒哈拉沙漠

#yu

肥仔堅
唔該樓主

thanks 樓主

芝麻糊黑白貓 thx

我個名：書包

唔該樓主

你識啲野

徐鳳年

我個名
唔該樓主

The Souling Pug

ym

留名 畫我名

畫我名, 唔該.....

留個靚名

我個名 thanks

劉明

我個阿

Lebron James

審計天堂

麻煩曬

上次見過樓主既畫風
決定再黎支持

Me個名

我個名
(留名睇走數)

黑鳩豹

支持

Lm 等睇樓主畫我

. 岩石狗🐕

幫幫手，唔該晒

樓主好勁
畫我

輪到我未

Lm 我個名

唔畫我個名，
畫「夕陽武士」

得唔得㗎

食飯先今晚繼續畫

畫我個名-->David糖

畫死你

Me pls

留名
唔該巴打

我果名
thx

我 傷口碎大石

Meliodas

我個名 問候那天上的星星

衝出嚟切

巴打拜託 喵豬

神仙俊

富貴仔

再lm

夢幻街少女

林書生

半肥瘦叉燒

美寶

紅髮

一鍵留名

留名

我想你畫個男仔出黎

辛束巠力杀殳
(好想知樓主畫到咩出嚟 )

屁屁洗腦超人

我個名 好得意

我個名
頭兩個字is ok

毒孤求敗

漏咗我呀

貞子大戰喪屍

謝johnee

黃妙音

Lmlm

正皮留名

隨一念驚濤

出盡力畫我啦

我個名thx

龜

唔該清

阿牛

朴智旻

我要我要🙋🏼‍♂️🙋🏼‍♂️🙋🏼‍♂️

Lukas

奶黃流沙包

賓斯馬

我個名 我自己都完全諗唔到可以點畫

大食佬

諗都無諗過會有呢個意思
好搞笑 樓主加油

夏目貴志

新木敏子

樓上係基佬

月巴

Cisse

「aa」

西米雨路兵

吾

Anthony

睡公子
我以前玩Online game都係用呢個名

Natalie

劉名

愛聽陳奕迅的男孩

唔該巴打

thx

陣間11點喺FB直播畫中文名, 12點喺IG開live畫英文名
得閒過嚟出題畀我畫吖 fb=galaman IG=johnee_lau
仆街又賣廣告

劉冠瑤

hazel
Thank you

我呀～麻煩你啦

留個名

😂🤤

畫唔畫到IU攞住朵玫瑰花

Jen

日本妹殺手

貴花田個田 謝謝你

張雅美
Thanks ching